鳩up秒回

成日冇睇頁數

咁佢本身係鐘意去蒲既人你點會綁得住佢呢
你地唔會喺club 識掛

唔係

所以想佢後悔

後悔冇得屌女

係咩 我之前好似見你話關於返工嘅嘢

我其實都係廢青

屌你 後悔無左我無好好珍惜我阿

Mk post

返來香港沒

唔會 代表你開始有新生活 代表你冇咗佢 都一樣可以好開心 如果佢心入面有你 肯定會pm你。
但佢唔值得你難過

之前囉
我都唔記得

其實我都係冇做野兩個零月

一個星期

依家先起身?

唔多似會囉
既然佢鐘意佢蒲
點會在意你

等你

開工，而家先有時間上水

仲未收?
差唔多?

都幾好 但好驚po左出黎無人理仲柒

佢後悔我就唔難過了

你好可惡 推我舊post

未呀收21:00

係難左d 但都想試下

約我 ？

一定好忙
咁食野未

唔怕啦 我幫你like

要一個男後悔
我淨係諗到條女講分手

幫我like ok?

未必 如果佢已經有新目標

講過 之後佢係咁講對唔住 心軟一齊番 依家我後悔到仆街

等18：00食2100收工
好攰

咁就唔係條女講分手喇
只不過係等條女講
自己扮好人

咁咪你再講分

我四個月了 四個月入面除咗同屋企飲茶 落街買飯 基本上無出過街 去到後期我仲一日一餐 唔係叫M記外賣就食杯麵 我覺得唔止廢青仲係隱青

佢咪係囉屌佢老味

分左啦

出汗錢黎?

exact7ly

又唔算！

其實我都唔想返工架
但一靜又會自己亂諗野唉

我都係喇
開頭真係會成日出街自己睇戲食飯咁

我一直都係一日一餐
起身都成點幾

杯麵成日唔飽
我會揀麵包

咁你俾人食住可以點

咁咪等下先囉
男人隔一排先會後悔

OK

但我依家想食....

1712 勁

哼

依家諗緊辦法

咁要繼續傾定唔洗傾

變好d
佢要搵你實有方法架喇

唔使傾

繼續傾?
同佢?

你可以直接block埋佢既

要時間

冷淡啲

你家陣讀書定做野先

唔傾佢點後悔但係

你對我好冷淡

約我

你已讀我

係 繼續傾會唔會中意番我再後悔

Block佢佢叫我唔好 話係最後既連繫 on9

夜晚又瞓唔著 之後尻咁遲起身 無限loop

其實我同佢無野好傾

咁應該認錯人鳥你

好

可能block左就即刻後悔呢
分左手仲做乜鳩朋友

間唔中睇下戲咁囉

咁又一日

Block左都唔後悔既話我連唯一一個方法比佢知我變好左都無啦

唔想做朋友 想佢後悔

block=在乎

我迷失了這段歲月中。怎麼辦。生活節奏太快

要扮到唔在乎佢

你地冇共同朋友咩

屌你講極都唔明
後乜鳩悔姐

你咪是但搵條仔做你男朋友同佢曬恩愛囉

等你 btw我有你tg

on9 唔係人人都岩

對

勁

鳩up秒回

無共同朋友

乜野 我明阿

唔可以是但

太鳩秒唔到

有加你架咩

佢都已經唔care你
又點會後悔

你慢慢繼續咁諗囉

算了 算了

我餓餓地

樓豬JM9
1721

我有條巨🐲

你死撚左去邊

我就打機 上facebook 煲劇

咁叫巨?

所以咪上黎求方法囉

Care既話我做咩佢都會後悔架啦
緊係知佢唔care知要佢後悔好難 唔知點先上黎問架啦 唔係我上黎做乜

打機打到悶
都係為陪人

飛卜，唉豬，連登
無限loop

我叫開Huge Dragon

完全無營養

我pass

咪答左變好d

頂我都係

好名
泡狗個腦真係裝屎

但有保養

pmed

老是常出現

仲有個G Dragon

有時又諗下佢 之後又同自己講唔好諗 懷疑自己有人格分裂

唔知 無野做
無錢

錢

你啊哥?

消失眠 訓未

個個都有

無錢錢
死港女

有咩野保養 什麼都是會過期的，雪糕會過期 保養會過期 保鮮紙都會過期

唔洗訓

我小弟 巨🐲 G Dragon

ON9

bb dragon

我die個日就過期 想唔想過期前食用

我會配音

潛水咁耐 同我講唔洗訓

食用最佳已過 out 啦

其實我地係咪痴撚線

我朋友 BBC dragon
英國廣播界巨頭🐲
我叫佢英輪龍

但還可以食 。味道一樣

但會肚痛。。。

好過你返工扮強

屙屎啦你

毒撚lm

你痴線d

我馭龍少年

梗係 我仲有好多痴線行為

唔識字？

巧京

死開啦 冷血男

我暖過暖爐

講黎聽聽

入嚟哩個po

好sweet

打機啊

無女

得你？

ME

有carry

個暖爐壞㗎 你個嘢壞咗呀

幾暖都冇用啦無人欣賞

樓主明明好欣賞

佢死gay佬嚟

放心 現今社會好開明 放膽去愛一場吧

佢係我唔係

你地又做乜鳩

叻乜春

雞

奸奸

好man

你會驚

i am comeing

男定女

YO

巴

仲想溝你

一聽就知型

no hehe

嚇走女女

你地話人地唔知咩搞到人地走場

樓豬個tg未停過
響到我差d聾

ok 即刻del

咁女女點揾你

冇女

廣告有冇咁多

唔好問我

我3歲表弟都唔信啦

ok

Hi

同我打沒

不了

不是ask u

代佢ask u

N O

瞓醒食7仔

十點

人呢？

睇唔明你個名

岩岩沖涼

7仔仲有熟食咩

有少少 不過我買叮叮

叮叮未食過
認真

等緊叮

食咩

做咩啊門仔

不過係叮叮版

屌你個閪

辣?

唔落包嘢得少少辣

味道點

我覺得唔落比較好食

搞到有dd想食野
但其實食唔落

lihkg 又lag

再加個明治牛奶 都係500yen有找

都成40雞

咩都試下好正

30幾姐

call g

有免費雞咪得

你大把貨啦

who

大波波

quote返你

quote番你

好想睇失戀日

睇

搵唔到seed

有冇人一齊睇

大奶奶不了

好好笑

食台妹
勁

del咩

根本就冇可能放低到ex

樓豬真係好ＭＫ
打ＬＯＬ都要flirt女

flirt who

乜

你自己話牛女

爭咁啲野

好ya
又唔洗訓

點先爭取到愛人

睇死你轉個頭就弱撚左

唔上床咪得

整容

整唔到
晒錢

你買mic未

傾計

愛

企喺度都弱到

冇人

呢個係你

你是咪認錯左魚囝把聲 當係我

咪又係鳩玩

try try sin la

真

想整？

跑完步真係好精神
一拳打撚死人

不

不如拎去旅行

打得死我咩?

利申 肥仔

快，打死me

你又唔撚訓?

ok冇女

c9 咁正
洗乜整

我係女都濕晒

聽多陣小鳳姐先

唔會有
d女個撚個都玩感情

真，係女都想cow詩狗

50後?

玩我only

聽人講有女你唔要

60路

50路

結婚未

你邊度聽番黎

第一次見你個陣有人咁講

邊個

真係唔記得

wtsapp 成個禮拜冇響
正

終於可以靜下

係真ge

等我幫你打破寂靜

d女排隊排到邊

發覺原來唔係大家都有意思既話
係keep唔到每日傾

hahahahahhahaha

何必呢c9

+1

係咖咩

冇lu

你pm左佢？

唔知
可能頭幾日係有野傾

但隔多幾日可能熟左就會唔知傾咩

係咪得我一個係咁

幫我打撚死車頭

勁
依家到排伯母

收嗲喇mk

9up下囉 或者sd sticker

sd sticker 真係好唔知想點
可能我唔慣

true

但仲想去試下

有幾早

on9 sticker

你最多

ＯＮ９
唔要咪唔要

630要上巴士

正

唔要乜柒

女囉問

咁冷淡
點都會慢慢唔鐘意喇

good 送你機

有對大車頭燈 做運動好煩 個個望住曬

圖

咪係
車頭ＯＮ９９

無圖你講乜都得啦

無圖好難討論

又好似有道理
所以醒緊

yes real on9
響足全程仲要話係廣告

on9

你a0 我幫你含喇

ＤＥＬ左咁點揾你

痴線

搵我做乜

咁你咪着件風褸

學牛女

勁
又carry

閒日會去元朗運動場跑步 你得閒去睇下見唔見到我

我好撚雷

頭先去完

專登入去我不如睇av打丁

其實你加密係無用
咁試下唔好咁雷

相認先啦
可能識到女

第二場我地加佢入嚟打嗰個

咁對面真係勁

有緣再見

ＯＫ

同埋樓豬其實係鐘意平胸
變態蘿莉控黎
佢話車頭大燈係指黑框眼鏡

條女?

none of my business

唔係
佢第一場都喺度
ＯＮ９泡仔記錯左

ＳＯＲＲＹ

又失憶

第一場係排到
之後我地邀佢

果個係慎囝
佢第二場玩中路劫

貼下好女仔

有幾好

屌你老母

more plz

真係會有女仔打lol

你同個咩咩老公一樣

大把

車頭平時收埋好多女

唔關事

我dllm

你係個個咩老公咩

我tg四日冇響

人地追下星又俾你屌

9sd keep contact

咪臭係

但wtsapp 爆晒

專針泡狗

...懶

歧視毒撚

你係撚

-.-

廢事害人

害誰

唔知
成日都好矛盾

衝咗先算 好過機會都冇

亂衝會撞死

課金復活

沒錢

儲

真係拎左去課金

仲未訓既

課去有用嘅地方好過

Sleep for weak

有咩重要

好啲姐

唔信你唔訓

諗緊

屌套超能力者好撚on9

仲諗

餓到瞓唔著

搵到就唔洗咁頹

冇食野咩

再試

5點食完

輸得多都會冇癮

咩咩老公呢？

套野有今野同愛ＢＢ

dinner呢

唔食了

要吹水台見到先谚

why 唔食

減肥

做運動會快d

冇動力

咁就唔洗減喇

做尖呢

車頭教減肥

留名

懶得出去其實

你返工都減到喇

輕鬆到減唔到

跑步
罰自己

聽日off?

返工啊

訓唔到咩真係

好似執極都執漏嘢

問e到所有傻人
1.你最熱切要做的事是什麼?
2.如果有足夠的錢可以退休，你想要做什麼？
3你最偏愛的慈善機構是哪個，原因為何？

你執左幾多啊

1. 努力搵目標生存
2. 穩定既生活
3. 其實冇，想捐俾孤兒院

第2個答案會唔會廢啲呀你

睇到第3個答案
我留曬馬尿
濕曬 好想溝你屌你

？？

我依家都唔穩定
唉好煩

我夢想係有個幸福美滿既家庭
但自從情緒崩潰過之後就覺得咩都冇所謂
我自己都唔想出世
唔通我要逼我既仔女出世咩

再準確d講咪想搵個地方種下野
自給自足咁
類似古代咁掛
唔想再受任何限制住

因為我覺得每個人細個都應該要有好好既成長之路
但孤兒好慘

又扮未訓

del埋tg點搵你

答我問題 屌你

俾我抖下幾日
好攰
唔識安慰人

睇波

邊個要你安慰先

車頭係孤兒

又唔係賭

我都唔知
朋友掛

誰人會愛我這種孤兒仔 流落到谷底

真? 平時9吹唔覺
情緒崩潰咩事

我講野唔好盡信

咪又係女屌
雖然細細個都已經會無啦啦喊

女事88 A0唔識呀 屌你

仆街認真 又話唔好信
咁我貼返Gugudan先

某程度上我真係a0

點解你又唔訓

CLC 香港妹個隊
右2我覺得幾正

返工
明天見唔到我
明天放假 打機
最多訓前係各大posts 瘋狂貼gugudan 留圖
之前訓

我有frd 偽韓妹
仆佢個街個次同佢出街真係扯到行一行

你講 你講係邊到見到我

今晚e到第一個post講野

你芒我

你扯 定佢個裝扯先 講清楚啲

幾耐之前
啲人入去都係留名
入面冇咩野講 2頁就沉
所以入去貼圖留名就走得

講姐
似右一

姐姐type

因為條仆街樓豬唔撚回

咩咩老公問多次OK?

盲?

唔想追POST

重口味
右一得20歲

你覺得右一似姐姐t右一似姐姐type?

dllm

罰你打多次

下
可能我有啊妹關係真係唔想要妹妹type

你搞到我找不同
我純粹第一眼覺得右一幾正姐

又d

買左銳空skin正

問e到所有傻人
1.你最熱切要做的事是什麼?
2.如果有足夠的錢可以退休，你想要做什麼？
3你最偏愛的慈善機構是哪個，原因為何？
剛開工睇到上水

姐姐圖呢 咩口味
日韓港外國都得
有圖先吹到

我

屌你我點俾圖你
我又del鳩左tg

日系掛
其實唔係單單指外表上姐姐
係性格都想
可能我m黎

佢對我愈惡我愈鐘意

男人老狗有乜護膚品啊
仲要去台灣?!
(係咪定我記錯)

個陣我都係臨出發前一粒鐘執
最重要就係衫褲同埋電姐

0仔味濃

你扮a0 都要安慰?

排隊ok?

毛仔去左邊

又乜鳩呢

唔護膚連200磅肥婆都冇得我食呀

扮乜春
都話次次都係因為個樣俾女reject

仆街了 你係M黎
姐姐黎講 日本上戶彩我覺得好撚正

咩事

你講野咁撚funny
點會牛唔到女

我一定差過你

真係各花入各眼

你個d auntie 黎喎

又笑鳩我

9up仔都信

仆街含撚喇

條女直頭同我講話帶唔到我出街

得你9up同扮女人

人妻呀

有冇咁mean
又吹

我真人真事

假膠post都唔識分

咩人都信

DEL左咪DL返
原來你頭先仲喺電腦度
早知揾你打返場
個慎囝仲玩緊

我有j 絲打

信

吹條毛
佢仲要同哂班姐妹講

我咪話睇緊戲
唔想俾人話做乜唔覆

真心on9
覆個emoji 或者 ?
想我點撚樣覆
痴撚線

圖?

吹完未

3. 無

1同2要答既野應該一樣
要改變世界既話就必須要有能力同埋資格
我兩樣都無
好想讀多啲書 文史哲 軍事 政治
學習特殊技能
增強體能BABABABA

另一方面要賺錢
只要有錢既話就可以做到
目前資格方面只要有錢就可以得到
手段並唔重要

毒撚唔識講大話

無追哂post 是但碌幾下 -.-咪嬲
邊個咁CHUR你
睇咩戲？

你呢句已經係

你chur到佢乾哂

無個掂
呢啲貨色送比車頭算啦

唔係你地

冇啊
都係上網求其搵
我們都是超能力者

但好撚垃圾原來屌
咁就晒左兩粒鐘

唔信算

手段並唔重要
受溝?

聽過但仲未睇 不過都無諗住睇
係咪啲劇情好鳩？
但係都係為左睇女啦
好多女女都好出名

有篠崎愛BB

勁
食開咩model

佢堆私伙嘢仲正啦

其實你加密係俾邊個睇
我一直想問

你起碼高

溝你老母
男人老狗個腦淨係得女人女人女人女人女人女人女人女人女人女人女人女人女人女人女人
死撚左去算啦

人少少講埋佢
尤其係出面POST果班自我感覺良好果啲人

真係幾鳩
九唔撚柒搭八咁

都算係
睇露肉

冇個識

消失哥個層次好高

好 好返請你食老麥

篠崎愛 馬場富美加佢地

睇av算啦
rion新片正

好乜鳩返

失戀

得對波大
有咩用

av睇到悶喇

有撚排

唔係想屌咩咩老公
純粹係覺得好撚柒煩
咁啱提起咪上綱上線咁

又爭咁啲野

點解你會喺度

請埋我OK？

自我感覺良好

我愛女人
出面仲有咩POST
世界盃?

哩個真

點止波大
佢地果種氣質唔係啲私雞會有
不過你鐘意平胸點會明

gv囉咁

篠崎愛
好撚大波

好似private啲咁

咁真係唔明波有咩用
你呢d mk仔咪咁咸濕喇

咁你就全部加密喇

yes 真毒鐘意平胸

懶丫嘛

你個鬼妹黎喎

on99咁

感情台果啲垃圾POST
成日話自己太善良比人恰、對人太好，太容易鐘意人、好易動情
完全唔明點解佢地可以咁撚厚面皮 講得出口
sor for 地圖炮

現實生活中咩事要上綱 講黎聽下

LADY. K是咪IPAD？

陀地種有幾大波呀

lady.k 乜水嚟

mix黎架咩

現實既話 我平時溝通既話 反而好小事 無咩事會嬲
不過個社會風氣成日搞到我好撚嬲
所以一定要爭關愛座
搭扶手電梯企左邊
同啲中坑老坑鬥啤etc
利申：反社會人格

應該老豆老母都陀地
純粹中學去美國浸咗6年

企左邊

個post推得太快 問左2次
好過我啲A0講都冇得講
如果我有女 我一定毒9佢鐘意Gugudan

買唔買

咁就唔會鬼妹喇我屌你老閪

?

識玩
ching 今日好認真 吹水

咩問左兩次？？

我都A0

WFC

我都a0 喇屌
仆你地個街

我立即屌你老母

唔好都照請囉咁

點解我唔可以係到
唔ok

我有講鬼妹咩

支持

鐘意平胸就企開啲啦

屌完都係a0
慢慢屌

無話唔可以
想問下姐

識左咁樣耐都唔肯請

點解上次你飛機
披毒撚?

得你有記錄
自己睇

wow 有追po
佢又轉咗status

死左條心
我都識佢好耐

都未請過我食野

啊我屌你老母 個次咪請左你飲野 失憶？

梳
佢望落同性格都陀地feel
係着衫好american style

車頭係我uncle 咪入來睇下佢。。
識左好耐咩

消失哥話請我食米線

食同飲都唔記得?

姐係雞?

米線陣

是但啦你都唔會出黎

梳 咁下次

雞你老母呀
不過佢上次疑似接客俾我個fd撞到

咁有無掛住我

我有

呀木

答未

on9
姐係雞喇屌你老母

唉屌有錢女都要出嚟做
唔知為乜

我想幫襯

應該唔平

唔係雞

係PT雞咋

錢我大把

睇到個心離一離

沒

介紹未

記得了 uncle

咪俾咗名你

永別

乜鳩
問你做乜飛機
好彩我都算出黎食左個飯

又幾時有呢

katy

公廁名
實搵到喇

tg俾電話你
撻我個朵可能有9折

所以話你真係好毒

你女神喎
點敢搞啊

再見

因為驚驚地 所以飛了
梳 不要嬲

有咩好驚呢

jm9

不嬲話自己毒撚

偽

毒得太毒

好懷念我地以前一齊打LOL既日子

我係mk jai一早flirt到佢傻
約佢出嚟扑埋佢啦

可能你有呢

以前
先過咗幾多個鐘

毒撚係咁

mk到咁都叫毒

法國好多人唔知毒撚典解

除我以外既人就係mk

聽把聲你真係唔似毒撚

你認錯左係消失把聲

你把聲好男人

真

我呢啲毒撚聲一聽就認得出

mk到震

消失哥把聲應該有啲年紀

係 ME老屎忽

唔知邊個好有禮拜
唔該讓

尻up

咪ME
不過屌左個女女幾句 跟住佢QUIT驚
雖然講笑

其實ME是咪做多左

禮拜

hi mk kit

cls

打錯個字就笑笑笑
笑你老母閪咩

屌

聯聯

多咗好多

笑返佢

你成日笑我先

典解我聽唔到女女聲嘅

佢地仲未知咩事
笑左

你打?

冇，走先

戇乛⼀⼃⼀⼁⼂

你入得太遲囉on9

㞗

...

把聲好j?
想要username

街人黎
開頭都唔知會係香港女仔

你問佢

有冇即刻add佢

因為你ON9 同埋太毒

車頭扮咩

另一隻泡狗去左邊？

佢係邊個

之後咪一齊買囉on9
失憶?

我又扮咩呢?

一齊

買

聯聯你打既

唔是我

OK
兩隻泡狗都唔喺度 咁我弱先

又弱

咁我上床先

落番床先

Wc?

ys

又一晚了

未瞓咩

爽？
日日都有人陪你

幾點瞓啊

就瞓，應該

收皮
仲有邊個kpop fans

快啲瞓喇
醉就

都未放工 我都想訓
仲要食早餐沖涼
明早8點訓

爽

做咩

LIHKG 又死

有咩

仆街個個訓曬

成日load 唔到

未瞓囉

我以為我問題

做咩著草黎e度

其實係冇野吹

佢兩邊走

我都覺

俾人洗正評搞到好lag

個邊又1001點解咁好吹
e邊冇人
因為個名

依到都可以吹 有咩吹

佢地趕我去溫書唔理我

咁溫書啦886

少人傾幾好啊

依家多正常人
OK

屌今朝番轉瞓着咗

我屌你老母啊

日本好涼爽

唔好熱親我份手信

一啲都唔熱

啱啱坐咗公園十幾分鐘一隻蚊都無

曬命？

唔係 人地大鄉里嘛

話說勁多固固固 不過唔會叫

有聲
dklm我嗰邊5點開始叫

HK呀 訓

我係公園數過有六隻 全部都唔會叫 街又靜喎

無圖？

同我一樣咁毒自己一個 所以影低咗 咗

佢啱啱仲坐係我隔離 好可愛

香港嗰啲就全部死咗佢啦

仆你個街 睇睇下又唔似係固固固嚟 到底係咪嚟

棵草想點

笑鳩你喳

孤獨的襯托 簡直係畫龍點睛

好啦其實我求其影

屌原來係咁 我以為有得做柒版奇洛李維斯添

笑咗

我從心而發覺得佢係我朋友㗎 就好似小智同比卡超一樣 無視種族之間嘅忘族之友 佢竟然

毒撚思維

唔毒就唔會係小智啦

小智偽毒

真毒 一條女都無食過 比卡超重要過啲女

佢扮毒想騎牛揾馬
點知一代不如一代

飛嚕

去邊

tw

Safe flight

屈完我仲屈小智

玩得開心啲

屌你老味 以為自己係邊位呀
學人秒回 而家你話事呀？

係

冇人同意

YOU很有趣
要唔要買埋手信比我？

You太寸 不了

冇人正常

做咩呢

咁搭唔到飛機？

過大海眼訓

hello

拎嚟屌

睇人秒

賭？

早

有咩睇

拉打

咁me呢

你嚟？

有展覽咩
定cosplay

買俾我

你不了

鐘於改名

係會再改

一個月得兩次quota 咋

係，但想改咪改

其實我都無話一定買 無業㗎我

展覽

一講手信平時唔出聲嗰啲突然出現

屌你老母啊

今日冇得早收工了

安全到埗

橙

玩幾耐

24番

玩4日咁少

接你機

要諗好耐先落到手改

茅錢

其實都係呢班人嚟

但去到玩

諗住去邊玩
唔好答台灣

做咗兩個月鴨

你屋企

唔是我plan

有生意 威

打份工喳

同女去？

組團

都要有人call

表哥表姐

有個熟客叫車頭

唔緊要，隨量啦

去中定北

北

3p

但都有用過你

是但影張相嚟先喇

近親相姦 不了

我粗過燈柱又話你知咩

mk jai 不了

但係有啲第一次同我講嘢

你出名

都係一句姐

你去做狗？

得物無所用

紙 今日有咩做
見你話遲收工嘅

柏拉圖

姐係冇用

記得去高美同日月潭
必去

即刻射左

日月潭

遊船河

柏拉圖式戀愛或柏拉圖式愛情，又稱純浪漫愛情、精神上愛情，以西方哲學家柏拉圖命名的一種追求心靈溝通，排斥肉慾的精神戀愛，但該概念並非由柏拉圖直接提出，最早由馬爾西利奧·費奇諾於15世紀提出，作為蘇格拉底式愛情的同義詞，用來指代蘇格拉底和他的學生之間的愛慕關係。

神交?

d景好正

係，飛機都唔洗打就射左

都係既
可能我個陣去都放鬆唔到心情

戒左丁鳥

毒撚界名人

算你有良心

咪返工 係冇得早收工姐

今時今日既c9 仲會唔會食橙

你早既定義係...?

3,4點

咁你只係正常收工

所以咪話冇得早收工

不了😂😂😂

買左銳空skin
快d玩

你下個禮拜二去唔到咩?

想試下
反正我個日都唔得閒

貢悶

Who

肯上水?
食唔食西餐

玩一兩場之嘛

你應左咪問你

WHEN

Ok me not free ahhhhhh

真
比狗玩

呢兩日?

射波拉

得你係狗

對我嚟講攬已經好足夠

a > 5

唔啦 已經冇乜工返

你岩岩先grad 姐

一陣又比媽媽屌

我屌返佢

別

電話得返44%電

差l0r

咩西餐
M記牙？

=.=

沒有尿袋

好醒

有線咪得

係另一個袋到

點會唔帶線

趕出門 醒唔到

冇電會想死

去緊了

食左野?

關你鳩事

12點已經放lunch
等到2點先有job

垃圾工

唔辛苦 算係咁

又老屈

個表姐上機整唔見咗iphone

都係
學下野

a = 2 ?

你

其實就學唔到啲咩

... 點解d 女人唔識放手機入袋

做乜鳩

學蛇王

呢個洗乜好

學

0=0

推post

如果係自己條女都唔知點算

放心啦無可能發生

推post都膠過人-.-

3點前要推爆

學精

表情撚
我 立即 屌你老母

sad but true

日日都推緊

忍唔住笑左出泥

0 = 0 幼稚園冇學數字

metoo

其實唔難 呢到交比你了

Y so mean

去旅行都要玩手機
笑屎

我番酒店瞓覺
你地加油

快d 食橙喇

咪衰比佢睇

你去到咁遠係為住酒店？

歧視毒撚？
死mk jai

我咪毒撚

yes

原來你要食藥多d

有錢真好

唱左幾錢

今日哩個gag最好笑 thx

咩藥

收嗲喇

點知你咩病

未㩒機
好撚多人排隊

春

食女

唔識打尖?

又話介紹屌
講撚左幾個月都未有條女

毒撚怕怕

但你唔係

你問我答

介紹女女

直接俾contact我得

@princejoyce

紙仔=食女王 問佢

加速

你都係

早晨

圖都冇張話去旅行

打完飛機黎?

屌我倒轉左對筷子用

睇戲898

女士復仇

去旅行都要打飛機

求表姐圖

幾歲呀

1000

你識揸?

貼你就貼喇仆街

我用嚟夾住你碌鳩都仲得呀

不了 唔益mkson

應該唔得

你自己咪係

sau pei

駁唔到?

我愛樓豬

我mk就flirt咗katy la

GAY

因為人地唔要你咋

打機未

唔好講真話！！！

係tw打乜鳩

笑死

mk jai撚識自動收皮
俾人放上連都唔收手啦

我 立即 屌你老母

同你講咩

好彩我唔係mk

你quote咗我

未放工牙

唔俾笑

好你老母臭閪彩

咬死你

睇緊 空手道

睇下你
mk 惡死

射波波

鄧麗欣真係好正

番緊點射牙

你？
唔洗番工咩

識d嘢

反啪啪

唔知點解突然睇上癮
由佢歌聽
跟住到睇佢d戲

啊毛你唔洗返工咩

on9 點解又有陳靜

我專狙mk jai

自己狙自己

咁夜
咁依家應該差唔多食飯喇喎

wa 咁舒服

機會留俾有機會既人
有本事自己搶

就到
整定杯 樣既咖啡俾我